---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3691"
date: "2007-07-22T21:49:30"
uploadBy:
- "jmn"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Fredy,

Vielleicht eine Idee um das alles schmaller zu machen.
Ich wurde mahl versuchen es zu erklaren.
Ist es nicht moglich das du denn Federungs Achse weiter nach innen bringst und damit das denn Antrieb von reifen umgedreht wird? Ich meine das denn rechten Antriebs-achse das linken Rad antreibst und denn linker Antriebs-achse den rechter Rad? Ist vielleicht nicht einfach aber woll nicht unmoglich. Ich denke damit wird dein Allrad fast 60mm schmaller. Es wird aber etwas hoher sein.
Ob es funktioniert: keine ahnung, ich habe es selber noch nicht ausprobiert.

Arjen Neijsen